學生哥想學投資

小弟今年 year 2，平時都有做parttime ，扣除 食飯搭車個d洗費，都每個月有1，2千蚊可以儲，但係好想試下投資賺下錢，有無巴打熟 可以教下我plz

welcome to hkjc

去財經台

識人 有興趣可以搵我